大多数时候，你最好像这些诺基亚人一样，使用一个现代的无螺栓冬季轮胎，如果条件不够，你最好呆在家里。今年冬天不要运行轮胎链条| Nathan Norby | 2021年2月12日|户外在线
正如你可能想象的那样，我们有几件厨房用具的复制品，它们都完好无损。来自Heloise的提示：与冠状病毒大流行有关的新骗局| Heloise Heloise | 2021年2月12日|华盛顿邮报
这一切都不容易，但它教会了她很多关于人类状况的知识。青春期中断的孤独|艾伦·麦卡锡| 2021年2月11日|华盛顿邮报
警方称她在一家医院的情况危殆。随着警方继续调查布里特·里德的坠机事件，这名5岁的男孩仍处于危急状态。|里克·梅斯| 2021年2月9日|华盛顿邮报|
她声称，他们对飞机失事负有责任，因为佐巴扬在起飞前没有对天气进行适当的检查，而且飞行条件不安全。联邦调查员伊恩·邓肯（Ian Duncan）2021年2月9日《华盛顿邮报》（Washington Post）称，驾驶科比·布莱恩特（Kobe Bryant）的直升机飞行员在飞入迷茫的云层时没有按照训练进行
在圣巴纳巴斯医院，佩莱拉诺病情稳定，胸部和手臂受伤。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
多西最初被列为情况危急，手臂和下背部受伤。纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽
当我们遇到他们时，他们的生活没有得到满足，我们绝不相信他们的状况会改变。诺贝尔奖得主何塞·萨拉马戈的失落小说|查尔斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野兽
那么，如果在他的训练中没有任何东西能够复制这种可怕的状况，会发生什么呢？8501航班提出了一个问题：现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行|克莱夫·欧文| 2015年1月4日|每日野兽
这位官员在匿名的情况下发表了讲话，以免影响今后进入这些四面楚歌的社区。“伊斯兰国之战”缺少间谍，英特尔主席说|金伯利·多泽尔| 2015年1月2日|每日野兽报
在那里，他命令第二天早上将汽车投入运行状态，然后返回酒店。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
在那之后不久，我写信给你，关于我们发现这个幼稚的教堂和殖民地的情况。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614
这些人到达时情况非常糟糕，许多人被冲进眼睛的盐水弄瞎了眼睛。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
梅尔·梅尔有一段时间一直处于抑郁状态，她的朋友们一直为她担心。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
马尼拉大主教在教会和世俗政府事务方面的状况。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年